跪求大家聽一聽我的意見

建議抗爭者單方面宣佈停火14日。點解要停火咁耐？

1. 連續多日抗爭，其實大家都好攰，應該好好休息一下。
2. 不應給北京藉口，去推遲或取消區議會選舉。
3. 呢段日子，可以對受影響不能返工的市民、做不成生意的舖頭道歉，向他們解釋，放出善意。同時可以悼念在行動中死傷的手足，包括荃灣墮樓的黑衣人、70歲嘅清潔工人在內。
4. 呢段日子，只作和理非活動，例如和你 lunch，唱歌之類，警察來就走，唔好同佢哋對抗。
5. 呢段日子，唔堵路、唔掟磚、唔掟汽油彈、唔著gear出街。勇武手足無需上街，為求進一步減低被捕風險，可以到朋友屋企暫住，索性街都唔出。
6. 呢段日子，好好想下，以後條條路點樣走。頻密的激烈抗爭難以持續，損兵折將，卻效果卻不大。抗爭之路，十分漫長，不能只爭朝夕。我哋有時間，小熊維尼反而最急。

呢啲行動，向世界顯示，我哋呢啲活動係非常之有理性和冷静嘅，亦都畀機會個選舉和平公正地進行，更加有利國際戰線，給時間讓美國通過「民主及人權法案」，之後先至再進一步行動。這個做法並不代表放棄抗爭，現在抗爭跟兩個禮拜後才抗爭，其實沒有分別。14日小息之後，可以重新出嚟抗爭，好處係：

1. 抗爭者可以重整隊伍，改善策略。
2. 畀機會特區政府和北京作出反應。
3. 唔好畀北京藉口，等佢哋嚴厲鎮壓。
4. 可以等美國通過「民主及人權法案」之後，對我哋更有保障，才作進一步抗爭。
5. 區議會選舉結果可以讓政府和北京更加看清楚民意，藉住呢個民意，壓迫特區政府， 向五大訴求讓步。

真正李小龍 Be Water 的精神，在於能在適當時候收、適當時候放，拳頭打出去之後，要識得收回才能更有力地打出下一拳。以上意見來自蕭若元，佢為咗場運動，都好勞心勞力，憂心戚戚，畀咗好多意見。

如果同意，請幫手推！

［注意］大家千其唔好 千其唔好 用呢個方法挽回民意